========================== GROUP 5 ============================
Repository ini berisi dokumentasi tugas dari commit, commit-one-file, ignore-them dan merge-conflict

Kelompok ini terdiri atas :
1. Andi Chaeridwan
2. Kukuh Pradipto
3. Kukuh Satrio Wibowo 
